尼古拉斯基治武士刀決戰老翻Predator 科幻武術片 《Jiu Jitsu》預告

B級（定C級）爛片

CLS
條友真係專接爛job

屌 抄到咁

Face Off !

爛得黎又幾頂癮

尼古拉斯基治做痴線佬真係好正

娛樂到自己，又娛樂到觀眾

其實係演技問題定點
點解係都拍唔翻大片

佢破咗產乜鬼都要接？

演技係勁嘅點都有人揾你拍掛

仲搵佢拍咩
票房毒藥啊大佬

泰仔打片之前冬蔭功都幾好睇

做茄喱啡都唔得?

但佢d戲其實唔差 未至於下下拍垃圾想當年

2012末日果期佢咩都接，但九成都票房仆直，你係正常投資者都驚驚啦。

除非marvel搵佢客串多次ghost rider

套戲trailer都伏味濃
設定cult，外星人又左抄右抄
戲名叫柔術，但好似無啲關系

Kick ass 係最後一次有良好印象

荷里活黃秋生

佢都算係多產得黎但冇乜出名戲既人

呢類係咪直接出DVD賺多d呢？

你留意下trailer有quote導演拍過Kickboxer: Retaliation

算係呢類賣碟/賣播映權為主嘅B級片比較好評嘅一套

做下配音
Spiderverse 個Noir Spiderman 就係佢把聲